次次勇武完一定有班仆街出黎帶風向

次次勇武完一開連登一定有班仆街開post
話會失民意乜乜柒柒
話原本諗著和理非出黎行就算
今日不反對通知書係去到7點 5點半就出椒
面對呢班已經唔跟遊戲規則玩既黑警
有班唔怕死既義士衝你重夠膽出埋呢d咁既閪post?
平時我都好少開post屌柒人
但見到呢班冚家剷真係火都黎
任何決定都係前線決定 你班冷氣軍師無資格出聲
以為係個POST到打返句"唔係分化" 就大撚晒呀?

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

無撚有錯！

今次唔係勇武，係警民合作剷除冒警不法分子。

警方好快會表示感謝示威者不計前嫌，頂力襄助捉拿壞分子。希望示威人仕持續留意有否冒警嫌犯，幫助警方執法，維護警隊名聲。

推

有人冒警打人，唔制服咪好大獲！

今日搞成咁
邊個再失民意就係鬼

係會失民意。我聽到有幾個藍絲話冒警可恥，並受到示威人仕不顧安危幫警方執法感動，開始同情示威者，慢慢脫藍。

藍營開始流失。

五毛被壓價到三毛再到而加得一毛，唔出多d post 邊有錢

負評block 就夠，唔使上心

仲要話自己比人屌三毛都要講，哎呀慘慘豬好撚難為你囉要做醜人

今次全部話大快人心
冇人理分化pose😂

push

屌你老味果啲會失既民意唔7要都罷啦
行商都知你一定唔會岩哂所有客口味
集中顧及最有利益果班民意啦
官逼民反啊

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

唔使理佢地班垃圾